有無絲打起左身同我去食個早餐？

好孤獨

where

邊都得

元朗人

10連

1..

2..

3..

4..

5..

6..

7

7..

咁早呀巴打？

早晨

未訓

ok

gogogo

要返工不了

早晨巴打

我認真架喎

黎接我

要返工，不了。